唉......對唔住我要潑大家冷水

如果呢幾日恆指唔跌夠一千兩千點，社會根本就繼續生活得好好。馬照跑，舞照跳，政府點解要驚你？

Okay，你話今日唔塞地鐵，咁聽日呢？另外地面交通呢？「三罷」我當你實行緊，咁「一提」呢？「三罷」係咪淨係做今日，咁會幾有效？

金鐘塞爆喇，咁中環香港嘅心臟呢？

大家不如諗下，點解戴耀廷同陳文敏提出嘅係佔領中環，而唔係佔領金鐘，邊個先係對準目標？

係咁好 石議員就拎左111億買啟德

香港有無試過開唔到市

畀大家諗下再升級可以點做

條例過左就二萬點有望

中環範圍北由碼頭南至香港公園
東至鐘西至上環
係嘅話你就 exactly 提出一個建築物俾人
如果話港交所或匯豐渣打恒生就免喇
Data centre 不在中環

立法會係中環？

如果大家被驅趕唔知要行去邊呢

人數唔夠 唔好諗咁多住

睇下數字點講，收市再推/開post
到啱啱到金鐘